# Запуск проекта

Для запуска программы необходимо установить зависимости пакетов из bower.json
(следующие компоненты должны быть установлены npm, bower)

Установка зависимостей:
    из директории проекта
    выполнить  `bower install`

Запуск сервера:
(необходим python)
из директории проекта

выполнить `python -m SimpleHTTPServer 8080`

в адресной строке набрать

`http://localhost:8080/src`

Чтобы остановить сервер – в консоли нажать `Ctrl+C`